老老實實，有9M cash點投資好？

幫朋友問

如果約50萬一注日日執格仔會唔會好戇鳩？

all in 低現金價值保單，住公屋

會比保險狗食左大半

買2層樓收租

All in tsla 10 年後請我食飯

隨時走

不了

Tesla

咩價位入？

用緊100萬港元玩QQQ VOO執格仔
平均每日都有USD300執下

不過，記住執格仔都有風險

9m係香港叫兩次雞都無一半啦

一係all in恆大實賺

Voo 大概咩位出入

有無睇圖？

鳩買？

你躝返去大灣區啦

Please refer to my user name

一隻AAPL . 一隻TSLA ,一隻SQ ,一隻AMZN 擺廿年

全部買100整數股。
再每星期covered call 去收碎銀息

咩價位？

現價好似有回落空間

9萬投資乜鳩
食左佢算啦

all in美金/美股/TSMC

你1M 1注？

執usd 300會唔會少左d

用黎抽大熱嘅ipo

屌不了

近來會破發

你覺得好好笑？

Usd already

唔係點炒美股

分四五注啦
all in 又鳩買好易仆街

咁廿萬一注食二千一日就正常好多

你食即日波覆？

比我幫你投資 包賺
利申 財富管理專家

tg: gayfun123456

玩開尖沙咀spa 900 - 1800 1Q

如果你睇五年以上，回咩都無所謂！

你可以先開short put 30/10 ( aapl$104 ,Tsla $390 ,sQ $140 ,AMZN $2980)

收息等接貨

咁Ark算啦

#1 我唔係屈機男

你地唔係覺得呢條ON9仔會識到有9M cash既FD呀嘛
成班咁認真答個看更

幫我睇個棟住客問唔比？

Btw

你個user name 條友做HR？

一個有9M cash既人 請教一個看更點投資

樓主妄想症愈黎愈嚴重

🤩

隨你啦

真心唔明點解你咁肯定我做看更

投資落自己度

買3M股票

你朋友買到3股

買套下下價版iron man 甲？

9m唔係9百萬咩

我有8HA

分3/8比你

Ha Ha Ha

Cash is king

hsbc

9M只能造一套低配版，不如都係著返套古代裝甲算啦

Apple

佢一出iphone 就火箭

你試吓留起$200萬 shot put 21年 4月到期AMZN $3000 一張收幾多 期權金 先啦！

大熱門喔
農夫，螞蟻嗰啲

9百萬買哂月餅包賺

移民 再買多間收租

叫咩雞用2百幾萬？

現價all in